點解今年世界盃M記無出玻璃杯

係喎